消息：政府決定延後立會選舉一年 需尋人大指示

消息：政府決定延後立會選舉一年 需尋人大指示

消息指，政府因應疫情，決定將立法會選舉延後一年，至於立法會出現一年真空期問題，消息指，政府建議由現屆立法會議員，在真空期繼續履行職責，是最簡單的解決方法；但由於涉及憲制安排，須要尋求全國人大決定，以鞏固法理基礎。

至於已報名參選的名單，消息指會全部作廢，明年啟動換屆選舉時要重新報名。政府會爭取在下月4日前作公布。

原文網址：

裙腳仔

初選射落海
高招

高招

加速制裁

真係好高招

加速美國制裁

真係好高招

等聖旨就真

沈敎授分析得唔錯

政府仲要唔要防疫好？？？
確診人數會唔會下降？？？

人大 ： 做咩推過波俾我

加速加速

乜都搵阿爺
呢個政府廢的嗎？

揀好人選直接加落附件3 咪得

搵人大，香港啲法院冇得司法覆核

港共班廢物真係
內會半年唔做野，係要中聯辦踢一踢先上晒電
23條23年唔敢硬過，係要逼中共出手兩大立法
過完國安法係威係勢，到國國出手制裁就龜縮晒個閪度
今次為老董利益搞到大爆發，搞到冇得種票死撚梗，就黎放風延遲一年，點知又送子彈國國都彈起一延期就即制裁，死死地氣又夾人大上船
今次中共仲信就真係on9主人要為妹子掃屎

不戰而降，可以直接制裁了。

我真係睇唔透而家局勢
d人話DQ人會俾人制裁呢樣都講得通
延期都俾人制裁, 呢招似乎係高招
不過唔知世界各國點睇

人大既然可以宣布延長任期一年，咁唔差在宣布埋終身制啦

以後唔洗選啦

一直都有流感, 等到2047先選, 中間搞補選就算, 一個一個DQ, 要退休就一個一個退休

又跣雜總一鑊.

琴晚美國出左聲話要係9月6日搞選舉

明白, 即係話唔搞就當佢地搞萬年國會咁處理

憲制解決唔到搵支那解釋

美國過百萬人感染都未話要延期，你?

你當侵傻㗎, 下年都唔知有冇得做

又射比支共做決定 完全係將辦公室政治發揮到淋漓盡致

不如請求人大選70個香港人出黎做議員算啦

信報：港府話會諮詢專家意見先決定是否押後選舉 但據聞實際上冇問 袁國勇、許樹昌、梁卓偉 有份既抗疫顧問團

高咩招 佢地醒就唔會搞到今時今日咁
佢地真係on9架
覺得佢地勁係更加on9

賀回歸？

正苦

萬年國會

加速主義好

佢地賭緊China joe 上場就會放軟手腳呀

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我
Assemble

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

等外國國會傾一排佢都叫有時間交代後事
而家延期連遺言都講唔到

出手了

直接解散垃圾會 林奠稱帝

場波睇黎會輸
咁我唔踢拿

「但由於涉及憲制安排，須要尋求全國人大決定，以鞏固法理基礎。 」
做唔到就釋法 之後就話合法，有法理基礎

用時間淡化事情

真 永續立法會

咩都唔理，推晒落去

玩謝你哋嘅初選
拖足一年博你哋唔會再有61萬人出黎初選2.0
再加強力度分化你哋
到時再輸都唔會有宜家輸咁難睇

正PK

就黎痾督屎都要等上邊指示

唔搵阿爺點加速

自治？

賭就唔算咩高招啦老實講
對家一定出招分析下下重拳
自己仲賭緊下招係重拳定輕拳
唔係話要輕視敵人
只係次次吹到好勁好勁結果係點大家有眼睇

垃撚圾 人地外國美國爆到咁都搞到選舉 你而家仲有1個幾月時間比你控制疫情

人大色髪

jm9

睇完真係覺得香港連抗疫都係扭曲到一個點
人地一係全lockdown，除緊急服務之外全停
一係就限制少好多，半正常生活
邊有好似香港咁，除左返工之外全停，跟住cut娛樂cut堂食cut班次，好似現代奴隸制咁
選舉又係，人地打仗都選，變疫埠都選，香港就要停，唔話你係政治凌駕人命都無人信

中共就中共

你呀爺得一個架姐

欽點算啦 搞咁多
戇鳩鳩

放心九成係欽點
唔會俾原班人馬做多年

人大指示：操你媽B遲一年有鳩用？全部DQ曬就得啦廢柴！！

百分百延遲啦 前幾日見啲圍村插曬保皇黨啲旗 今日突然無曬

扮都唔扮,直接話等order

其實唔會 投票已經係真終極和理非
勇武有效果要搵命博 拉長時間會有人放棄
和理非無代價 反而會係最持久果班
佢咁樣拖一拖 出年如果仲有得選 只有一有本土入到閘 輸得仲撚甘

以香港正苦嘅施政能力應該會越延越衰

輸入病毒，拖延選舉，證據確鑿

行會成員驚撚到縮陽未
比主人夾撚住，一退就比中共追殺，跟黨走就一齊比美國制撚裁

臨時立法會
全中國人民投票

爺你老母

九月係咪開學都未決定，點解可以決定九月選舉延一年

法理

攬實中央，要死一齊死

一年之後，死咗啲廢老，多咗經歷反送中首投族
唔覺個環境對佢有利

國際戰線。

其實keep results唔得咩

多左人移民抵銷返

Delay多一年,過埋23條,呢一招真係好撚高

一年政局可以改變好多架

射個波去人大，錯不在自己

[ RTHK ] 消息：政府研立會選舉延期一年 議員任期提請人大處理
2020-07-29 HKT 13:06

據了解，鑑於疫情嚴峻，政府研究將立法會換屆選舉延期一年舉行。至於因此而出現的議員任期問題，消息指，需要提請全國人大常委會處理。

行政會議成員湯家驊認為，當局如果想押後選舉一段較長時間，可以引用《緊急情況規例條例》，或者《預防及控制疾病條例》處理。期間立法會如果有需要召開會議，例如處理施政報告或財政預算案等重要議程，亦可以援引《立法會條例》第11條，於現屆議員任期完結至舉行選舉之前，召開立法會緊急會議。

根據《基本法》69條，立法會除第一屆任期為2年外，議員每屆任期4年。湯家驊認為，有關下屆議員任期，或需提請全國人大常委會處理，他又以前行政長官董建華任期中途離任為例，指當時人大常委釋法，中途上任的特首只會補足餘下任期，認為如果應用於今次情況，相信下屆立法會議員的任期會變為3年。

湯家驊擔心，如果押後選舉太長時間，會引起外界不良觀感，甚至影響投資者信心，建議將選舉押後兩至三個月，屆時視乎疫情發展，再決定下一步安排。

今屆立法會曾經有兩名民主派議員因選舉呈請被法庭裁定「非妥為當選」，選管會當時決定不進行補選，因議員任期剩餘時間少於需舉行補選的法定要求。行政會議成員湯家驊指，如果立法會選舉因為疫情延遲，期間更不應舉行補選，相信如果政府押後換屆選舉，亦不會同時舉行補選。

英國外長: 我望住你搞選舉架, 你可以試下搞小動作

咁又係
到時可能直接唔洗選

美國佬唔關我事架

係人大決定only

佢話因應疫情而延期
外國其實好難非議佢
對於港共嚟講, 其實係唔錯嘅一手

干涉選舉國安法已犯

放心，一定會回落

傻啦係人都知佢扮蟹

跟本係佢既意思

只不過香港班狗驚被美國搞，所以先將個波推畀人大

仲有明日大愚

刀手都要死架, 又玩公務員責任外判心態?

一年最多走幾萬

藍絲唔會移民咩你估

投個票易中招 定免檢疫放人入黎易中招
要做都做好把關先

下年又選特首 一齊選? 定係特首又要延期

傻啦 人大一出聲 根本死鳩硬
延遲又比位對家入
唔延遲就係落鳩自己面
咁都係唔錯既一手 睇唔透

On9啦，如果去到8月尾得返零星個案就唔係疫情理由啦

佢哋走得最快 例如係收成期個位

不過癈佬走唔到

比足子陣比歐美 港共究竟係咪暗黃政權黎

下降點推遲？

垃圾

全世界都照搞選舉，monkey都搞到選舉

係香港唔搞。所以一樣可以嘈

不如特首終身制唔洗選呀

Delay no more

1.日本韓國嚴重你多多聲，有冇延期?
2.延期有冇共識?

樣衰就真，唔錯

香港班奴才唔肯為國捐軀驚俾人制裁
射個波俾人大approve啫

成年嘅時間
你唔知佢喺中間仲會點樣威迫利誘引返一班藍屍支持自己
至少從商嗰一班今次就算唔轉黃都唔敢訓身撐建制
仲要畀多一年佢種票
仲要有可能有班BNO走左
仲要有可能又拉多一班收監
太多未知數
真心唔敢樂觀

但都代表我哋仲要努力多一年對抗佢依D PK野
光復香港就係依D啦死7婆

美國更加唔會贊成
佢地黎緊都要選舉
仲已經玩晒初選
如果唔出聲/認同你
即係要認同自己都錯晒

驚撚到
完全唔肯接受現實唔接受民意

依d野中共幾時都做緊
2019到今日夠成年 人人一皮 唔代表d咩
係堅持既就點都會繼續堅持

幾廿萬一個月
都要打電話問功課

樓上條片都分析晒delay 係冇logic 嘅行為
點樣唔錯嘅一手

Btw 吹佢唔脹

支港共一齊制裁

到時到佢真係押後一年, 之後香港9月時疫症可能得返每日幾個
睇下佢點

無一個係無辜，最緊要齊上齊落

我地角度梗係覺得佢柒啦

如果照去馬, 佢只得兩個選項
一係DQ 哂泛民本土, 然後再比子彈美國
一係唔敢DQ, 但係建制輪到甩褲, 然後來届立會唔知點應對

佢就係衡量過, 寧願柒咗先
拖字訣, 幫自己buy time

其實比例代表制親共派唔會輸晒囉
唔知佢驚乜

正解

意圖令香港市民仇恨人大
係唔係犯左國安法

直接延到2047啦

洗鬼咩
香港本身就有唔洗你選出黎嘅港區人大

制裁近了